打人之前點解要呵個拳頭先

係想整熱個拳頭高傷啲
定加啲水氣變水屬拳

因為拳頭會嬲

因為拳頭會痛

低能仔先會呵下個拳頭, 正常人唔會

你拎個頭比我試下
有答案就話你知

七傷拳

保護對手

唔好咁啦巴打

因為想“棄”拳

...

死開啦

溫度愈高能量愈高

強化系將身體既氣聚集係拳頭度，就算對方識 硬 都擋唔到你一拳

呢個唔錯

要比人知你要開始打la

做運動要熱身，打交前都要熱一熱個拳頭

幫對手打氣

同打桌球前要卒下cue頭一樣原理

因為要熱身